Apex Concept Phone Hands-on from MWC 2018

全屏到咁，反而覺得唔靚
同埋前鏡咁，姐係無防水

唔靚

其實幾靚
iPhone冇左個M字額咪都係咁
科技需要進步
唔通幾廿年都大額頭大下巴咩

佢整得柒

如果apple出既話 個個一定吹捧到天上有地下無